% Exercícios.
%
% Compacto em Hausdorff é fechado.

\begin{exercise}
  Descubra o que é um \emph{Espaço de Hausdorff}
  e mostre,
  como no Lema \ref{lemma:compactos_nos_reais_sao_fechados},
  que nos \emph{Espaços de Hausdorff}
  os conjuntos compactos são fechados.

  \begin{hint}
    É só fazer exatamente como no Lema.
  \end{hint}

  \begin{answer}
    Veja a demonstração
    da Proposição \ref{prop:Hausdorff:compactos_sao_fechados}.
  \end{answer}
\end{exercise}
